海洋公園免費開放？

朋友講

你估有得免費玩機動遊戲咁好咩